點樣將錶帶除臭

一到夏天手出好多汗,條皮錶帶索哂啲臭汗
有冇咩辦法可以整走啲味

睇字都覺得臭 酸酸叔叔

仲有啲汗屎

噴熊baby

樓上果2個不要再說了

什麼來的

留名

同問

無計.....一般皮錶帶係咁
一係你換條個底係膠既皮錶帶

隻錶好有意義 唔想換走任何野

防水錶咪真接浸水加淋浴露

你講到咁，做咩要除臭呢？
果陣味都係隻錶其中一樣野

因為比人嫌臭囉屌

真皮黎咖 唔知防唔防水

你google 下皮錶帶清楚方法睇下有無用

用牙刷

皮會臭架？

用啲抹皮嬲個啲野抹？

索哂啲汗 我隻手好多汗

木錶點除好～

淋D november rain同將佢estranged

木都會咖咩

屌